(冇圖) 浸左水廿幾年 終於可以拎出黎食

無錯 就係我d肚臍屎

加句慎入會死?

屌你老母咁撚大舊第一次見

請問閣下平時係咪唔沖涼？

沖涼唔會特登洗肚臍入面

你肥撚到洗唔到肚？你聞唔到臭架咩

沖涼都會望到個肚臍污糟掛

$500收

點解呢D就有圖

閣下個肚臍平時係平嘅？

點會咁多 好噁心
樓主一定超肥

理解唔到有幾大個肚臍先有咁多污漬

有 臭水積味

點解可以有咁多